如果雨傘係發生係2018年尾就好了

宜家全球屌打支那 歐洲左膠都醒覺
連台灣都強硬到咁 直屌落中共塊面到 完全冇顧忌
如果雨傘發生係年尾 中共一係讓步 一係照舊強硬
但強硬會引致歐美國家更大反應 加速支爆
生不逢時 宜家只能坐等好消息

其實我地宜家都好多野做既
如果社運有2 3年前咁活躍 會提供更多證據俾美帝

與其心動，不如行動

點解成日要幻想美國要救香港？
香港人都唔自救淨係想靠人

救條咩，你睇下連登手機台oneplus個post開到十幾個就知，口講反共身體卻很誠實啦

廢話黎 當年我都咁屌人
但現實就係咁無力 你做幾多 香港人就破壞幾多
我地可以做既只有提供證據
黃之鋒 梁天琦兩年前已經開始行呢條路
有幻想好過做港豬 自欺欺人 置身事外

雨革嘅失敗係唔可以缺少，如果無雨革，宜家仲爭取緊真普選

雨革最大嘅得著係令香港人嘅思想進化

思想進化？變曬做港豬就真

同美國獨立戰爭嗰時嘅美國人講點解要法國幫囉

一人一票沽人仔啦

雨革後係進左既…開始多左人撐本土甚至獨立
不過整幾下dq就全部縮哂沙

你太睇得起香港人

革命一日未成功全部人都會當港獨派係恐怖分子咁打

一成功咗，八大商家拎住果籃爭崩頭去陳浩天屋企拜後

份施政報告分分鐘引起一次雨革

訓咗冇睇 第二次雨革搞緊未

黃之鋒?
就憑佢走去司法覆核垃圾會最低參選年齡?
人地剩係謀住個垃圾會議席㗎咋
完全冇諗住尊重香港法例同傳統㗎

無得咁講，或者如果當年無雨傘，今日唔會有咁既局面